我求下你地 無時無刻都要提醒自己乜撚嘢叫做HIT AND RUN

屌你老母點解會退化曬？上個禮拜好撚成功嘅快閃 hit and run去曬邊？就係因為班仆街又係度對峙，搞到手足比狗開槍爆頭，有幾十個手足比狗拉！

我再講多次，同班狗硬碰係冇可能贏，可唔可以果斷d，對面放tg就即閃啦。

推

太古果班咪HIT AND RUN

係因為有鬼啊屌你老母 有無update啊

屌因為d扮示威者嘅狗捉撚住d示威者走唔撚到啊